我有問題關於元朗西鐵站

岩岩係元朗等人，咁坐係長椅到等（往紅磡車頭），咁身邊一直冇人，突然身邊有幾個差佬係暗門入黎、入面唔會係有控制室掛？

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

入面有升降機連落下面車站控制室

咁即係班仆街果日睇住 就一牆之隔睇住你地死

睇住我地死就一定，但係多過一個途徑

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳